有冇人一返到屋企就會突然好急尿？

喺街到明明冇乜野
最多叫有啲急
一返到屋企樓下或者門口就即刻好似想決堤咁
係咪啲咩心理現象嚟？

通常一開始搭電梯就即刻急屎

我都會